六月 聖祐 g持區 (=^_^=)

最後一個po，七月阿swag開新po

百事heart sign

諗起音樂中心

感覺如何？

幾日前

我來了✊🏻✊🏻✊🏻

上年今日喎

依家先見到，做咩將個重任傳比我

佢係你既，七月乖乖地開po

你唔g持佢啦？

想你幫吓手啫

型喎

可愛喎

早晨

G妹早晨😬

阿swag會加入嗎？

gchi!!!

Hourglass真係好好聽

唔加了 之前比左幾舊水入左wannable果個，完全無用搶飛一樣搶唔到

佢呢日好靚仔

個頭超型

😬

腳板

勁鍾意金毛嘅佢

起身喇

就黎要換summer

推推 睇完今晚101 有d掛住ong

嗯

更新

預告

好正啊

Ong 端午節快樂

阿swag有冇食粽

[quote]

今日韓國時間六點 出歌啦

好期待...

好好聽...

G持...

劇照我都睇到 勁靚

攝影ong

酷哦

出左預告

有無link

上週

嘩

哇廣告唷

阿swagggggg入黎！！！！！！！！

call me?

等緊你七月g持區